<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<dataset><record><nadwisla>Nazwa dewelopera</nadwisla><Unnamed__1>Forma prawna dewelopera</Unnamed__1><Unnamed__2>Nr KRS</Unnamed__2><Unnamed__3>Nr wpisu do CEiDG</Unnamed__3><Unnamed__4>Nr NIP</Unnamed__4><Unnamed__5>Nr REGON</Unnamed__5><Unnamed__6>Nr telefonu</Unnamed__6><Unnamed__7>Adres poczty elektronicznej</Unnamed__7><Unnamed__8>Nr faxu</Unnamed__8><Unnamed__9>Adres strony internetowej dewelopera</Unnamed__9><Unnamed__10>Województwo adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__10><Unnamed__11>Powiat adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera </Unnamed__11><Unnamed__12>Gmina adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__12><Unnamed__13>Miejscowość adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__13><Unnamed__14>Ulica adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__14><Unnamed__15>Nr nieruchomości adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__15><Unnamed__16>Nr lokalu adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__16><Unnamed__17>Kod pocztowy adresu siedziby/głównego miejsca wykonywania działalności gospodarczej dewelopera</Unnamed__17><Unnamed__18>Województwo adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__18><Unnamed__19>Powiat adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__19><Unnamed__20>Gmina adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__20><Unnamed__21>Miejscowość adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__21><Unnamed__22>Ulica adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__22><Unnamed__23>Nr nieruchomości adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__23><Unnamed__24>Nr lokalu adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__24><Unnamed__25>Kod pocztowy adresu lokalu, w którym prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__25><Unnamed__26>Dodatkowe lokalizacje, w których prowadzona jest sprzedaż</Unnamed__26><Unnamed__27>Sposób kontaktu nabywcy z deweloperem</Unnamed__27><Unnamed__28>Województwo lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__28><Unnamed__29>Powiat lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__29><Unnamed__30>Gmina lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__30><Unnamed__31>Miejscowość lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__31><Unnamed__32>Ulica lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__32><Unnamed__33>Nr nieruchomości lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__33><Unnamed__34>Kod pocztowy lokalizacji przedsięwzięcia deweloperskiego lub zadania inwestycyjnego</Unnamed__34><Unnamed__35>Rodzaj nieruchomości: lokal mieszkalny, dom jednorodzinny </Unnamed__35><Unnamed__36>Nr lokalu lub domu jednorodzinnego nadany przez dewelopera</Unnamed__36><Unnamed__37>Cena m 2 powierzchni użytkowej lokalu mieszkalnego / domu jednorodzinnego [zł]</Unnamed__37><Unnamed__38>Data od której cena obowiązuje cena m 2 powierzchni użytkowej lokalu mieszkalnego / domu jednorodzinnego</Unnamed__38><Unnamed__39>Cena lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego będących przedmiotem umowy stanowiaca iloczyn ceny m2 oraz powierzchni [zł]</Unnamed__39><Unnamed__40>Data od której cena obowiązuje cena lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego będących przedmiotem umowy stanowiąca iloczyn ceny m2 oraz powierzchni</Unnamed__40><Unnamed__41>Cena lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego uwzględniająca cenę lokalu stanowiącą iloczyn powierzchni oraz metrażu i innych składowych ceny, o których mowa w art. 19a ust. 1 pkt 1), 2) lub 3) [zł]</Unnamed__41><Unnamed__42>Data od której obowiązuje cena lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego uwzględniająca cenę lokalu stanowiącą iloczyn powierzchni oraz metrażu i innych składowych ceny, o których mowa w art. 19a ust. 1 pkt 1), 2) lub 3)</Unnamed__42><Unnamed__43>Rodzaj części nieruchomości będących przedmiotem umowy</Unnamed__43><Unnamed__44>Oznaczenie części nieruchomości nadane przez dewelopera</Unnamed__44><Unnamed__45>Cena części nieruchomości, będących przedmiotem umowy [zł]</Unnamed__45><Unnamed__46>Data od której obowiązuje cena części nieruchomości, będących przedmiotem umowy</Unnamed__46><Unnamed__47>Rodzaj pomieszczeń przynależnych, o których mowa w art. 2 ust. 4 ustawy z dnia 24 czerwca 1994 r. o własności lokali</Unnamed__47><Unnamed__48>Oznaczenie pomieszczeń przynależnych, o których mowa w art. 2 ust. 4 ustawy z dnia 24 czerwca 1994 r. o własności lokali</Unnamed__48><Unnamed__49>Wyszczególnienie cen pomieszczeń przynależnych, o których mowa w art. 2 ust. 4 ustawy z dnia 24 czerwca 1994 r. o własności lokali [zł]</Unnamed__49><Unnamed__50>Data od której obowiązuje cena wyszczególnionych pomieszczeń przynależnych, o których mowa w art. 2 ust. 4 ustawy z dnia 24 czerwca 1994 r. o własności lokali</Unnamed__50><Unnamed__51>Wyszczególnienie praw niezbędnych do korzystania z lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego</Unnamed__51><Unnamed__52>Wartość praw niezbędnych do korzystania z lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego [zł]</Unnamed__52><Unnamed__53>Data od której obowiązuje cena wartości praw niezbędnych do korzystania z lokalu mieszkalnego lub domu jednorodzinnego</Unnamed__53><Unnamed__54>Wyszczególnienie rodzajów innych świadczeń pieniężnych, które nabywca zobowiązany jest spełnić na rzecz dewelopera w wykonaniu umowy przenoszącej własność</Unnamed__54><Unnamed__55>Wartość innych świadczeń pieniężnych, które nabywca zobowiązany jest spełnić na rzecz dewelopera w wykonaniu umowy przenoszącej własność [zł]</Unnamed__55><Unnamed__56>Data od której obowiązuje cena wartości innych świadczeń pieniężnych, które nabywca zobowiązany jest spełnić na rzecz dewelopera w wykonaniu umowy przenoszącej własność</Unnamed__56><Unnamed__57>Adres strony internetowej, pod którym dostępny jest prospekt informacyjny</Unnamed__57></record><record><nadwisla>Gamma</nadwisla><Unnamed__1>Sp. z o.o.</Unnamed__1><Unnamed__2>669646</Unnamed__2><Unnamed__3 /><Unnamed__4>5932606985</Unnamed__4><Unnamed__5>366853911</Unnamed__5><Unnamed__6>587775353</Unnamed__6><Unnamed__7>biuro@gamma.tczew.pl</Unnamed__7><Unnamed__8 /><Unnamed__9>https://gamma.tczew.pl/</Unnamed__9><Unnamed__10>Pomorskie</Unnamed__10><Unnamed__11>Tczew</Unnamed__11><Unnamed__12>Tczew</Unnamed__12><Unnamed__13>Tczew</Unnamed__13><Unnamed__14>ul. Gdańska</Unnamed__14><Unnamed__15>1</Unnamed__15><Unnamed__16 /><Unnamed__17>83-110</Unnamed__17><Unnamed__18>Pomorskie</Unnamed__18><Unnamed__19>Tczew</Unnamed__19><Unnamed__20>Tczew</Unnamed__20><Unnamed__21>Tczew</Unnamed__21><Unnamed__22>ul. Jasia i Małgosi</Unnamed__22><Unnamed__23>3</Unnamed__23><Unnamed__24>1</Unnamed__24><Unnamed__25>83-110</Unnamed__25><Unnamed__26 /><Unnamed__27>Telefon, email</Unnamed__27><Unnamed__28>Pomorskie</Unnamed__28><Unnamed__29>Tczew</Unnamed__29><Unnamed__30>Tczew</Unnamed__30><Unnamed__31>Tczew</Unnamed__31><Unnamed__32>ul. Nad Wisłą</Unnamed__32><Unnamed__33>9</Unnamed__33><Unnamed__34>83-110</Unnamed__34><Unnamed__35>Lokal mieszkalny</Unnamed__35><Unnamed__36>2</Unnamed__36><Unnamed__37>9500</Unnamed__37><Unnamed__38>2025-10-16</Unnamed__38><Unnamed__39>561830</Unnamed__39><Unnamed__40>2025-10-16</Unnamed__40><Unnamed__41>561830</Unnamed__41><Unnamed__42>2025-10-16</Unnamed__42><Unnamed__43>OGRÓDEK</Unnamed__43><Unnamed__44 /><Unnamed__45>0</Unnamed__45><Unnamed__46>2025-10-16</Unnamed__46><Unnamed__47 /><Unnamed__48 /><Unnamed__49>0</Unnamed__49><Unnamed__50>2025-10-16</Unnamed__50><Unnamed__51>3 pokoje+aneks, łazienka, WC</Unnamed__51><Unnamed__52>0</Unnamed__52><Unnamed__53>2025-10-16</Unnamed__53><Unnamed__54 /><Unnamed__55>0</Unnamed__55><Unnamed__56>2025-10-16</Unnamed__56><Unnamed__57>https://gamma.tczew.pl/prospekt</Unnamed__57></record></dataset>